有無人覺得呢排空氣差咗好多？

係咁流鼻水

轉季

前排忽冷忽熱都無事

次次轉冬天大陸啲工廠廢氣會吹過嚟